IFC開始多人

有無外國巴講下各地高樓大廈排隊情況？